今日巴士瘋狂飛站

屌你老母新巴

頭先喺黃大仙搭車， 106同116望住我飛咗個站，。隻手伸到出去都唔9理你我。

問返啲friend先知有架111同一個站又有咁嘅情況，附近第二啲巴士都係咁。

依家罷搭黨鐵，係唔係要罷搭埋巴士？ （雖然唔知關唔關事）

Btw
光復香港
時代革命

[911恐襲] 除左瘋狂Twitter，仲有樣 好 撚 重 要 既野要一齊做！！！